Hij leek ook niet veel meer op zijn gemak; wanneer hij sprak, zijn accent had geen van zijn gebruikelijke afmatting; en hij herhaalde zijn vragen als tot de tijd dat ze Longbourn had verlaten en dat ze was blijven slapen Derbyshire, zo vaak, en zo gehaast een weg, zoals duidelijk gesproken de afleiding van zijn gedachten.
